買手機咪撚去百老匯

今日經過呢間垃圾，見到入面有xs實機
就諗住入去試下，睇下拎上手咩感覺
屌你老母由踏咗一隻腳個刻已經有隻sales狗上前實我，左手上面仲要拎住手機架唔知做乜鳩，搖下搖下咁問我有何貴幹
我話周圍睇下諗住打發佢，屌佢老味我行一步佢跟一步，我停佢停，成隻狗咁，搖來搖去個手機架好似狗搖尾咁，我成個人即時無mood，頭也不回就走咗
奉勸各位買咩電器都唔好幫襯呢間垃圾，去專門店仲好，唔好比狗隻抽佣

追數姐

人地要追數你理撚得佢姐

網購咪算囉，無人騷擾到你

唔做足又要比上面啲人訓話

樓主啱啱戒奶可以自己出街

一跟即走

我會話 我自己睇得喇

人哋都係做嘢啫

唔駛做咩

追數就唔會係apple啦

公司規定 你估佢好想做狗架？

秘技: 餓狗搶單

驅逐非購物路人

毒撚上網買咪算

我都試過 去先達隔離果間百老匯
屌佢老母諗住入去試下D機
玩左幾秒個sales已經即刻問想要邊部 我答佢諗住試下D機先
佢就串柒柒話機有乜好試呢 直接買啦
心諗屌你老母我去第2間試算撚柒數 專做支那狗生意既垃圾鋪

呢d 指定動作黎，唔做咁on9既小動作會比人小架，你估佢想做到咁，一係唔好行入百老匯，一行入去佢地就要咁做🤦🏻‍♂️

尋晚去apm間c字牛仔褲又係咁，一入去就跟住晒，已經覺得好煩，拎條上手望，又話呢d今季乜乜柒柒
已經唔應佢機，諗住佢醒水收聲俾人慢慢睇，再拎多條上手，又話呢條日本.........,我屌你咩，我依家冇眼睇呀？
我睇岩邊條就問你拎size試啦，搞掂就俾錢啦，你講咁多托咩。本來想買都搞到冇晒興趣

俾下面啦！後面班大佬望住啊

網上兇狠

之前去買電腦又係咁
跟9住曬
想屌我菊花咁款
之後撚9佢係咁問佢野再話遲啲黎買唔該曬

撐既唔係做百記就係做sales 多

反既通常唔係行內人

百記sales搵人send曬d link比你地班大袋啦 咪唔洗跟尾跟得咁過份

就係唔想做大袋先想靜靜地行，慢慢睇

狗咁跟住晒做乜

SALES 係咁, SALE 野, 你同佢講, 自己睇睇先, 睇佢有咩反應.
一係唔好去買野, 你估日本電器舖, 開放式, 比你任試.
所以日本人買電器好少網購.

大袋係指班sales對上既人員
只求結果 唔理人生死 冷血